因為cyberpunk 2077 最近又多咗人玩witcher 3

呢隻game真係悶撚到仆街，叫做樣樣元素都有啲，但樣樣都半桶水。

因為攞咗game of the year加百幾個唔知乜獎，有啲人可能本身無覺得好好玩，吹下吹下呃埋自己，加上當年一見人開post話唔係太好玩就有堆fan boy衝出嚟屌人，嚇到呢班友即刻淆底改口話可能玩得唔夠耐，未探索得晒隻game，根本就風向做神。

劇情係唯一可取嘅地方，但係主線有成大本原著小說參考，支線大量垃撚圾浪費人生嘅任務。DLC算好小小原創劇情，但係我要玩劇情game我玩heavy rain, until dawn唔好？電影式劇情嘅game出色好撚多，唔使硬食你其他垃圾原素。

個傻閪戰鬥系統，主線一半時間都局住你玩，想行去睇下地圖唔同地方，都突然衝班怪出嚟逼你打交，見住主角行行下進入戰鬥時嗰傻鳩動作就想笑。

唯一好玩嘅真係佢個坤特牌，玩到厭可以del game。

劇情 世界觀 絕對世界級
不過戰鬥廢到on9 冇玩過Witcher 1 2既話前面又冇咩代入感 勁難明
不過後面都真係唔錯
最後為左唔玩個濕9戰鬥 玩左最簡單個mode睇劇情算

唔認同
我反而係一出果陣冇咩期望，
因為1，2代玩落去十分普通，
第3代冇game玩先買，當時隻game出左一個星期先開始玩，亦冇睇任何評價，點知一玩落去跟本停唔到，玩到射左兩日波，仲要連爆3次，劇情氣氛角色塑造完係世界級，戰鬥方面個人覺得rpg黎講合格有餘啦，玩咁耐rpg得幾隻係令我咁深刻,柏德之門2，異域鎮魂曲，fallout 2，new vegas， skyrim之後就係巫師3

就咁睇反而似樓豬唔鍾意玩RPG/唔係你口味
姐係得如我覺得botw/tlou好普通，但唔代表隻game唔係神作